Title: Эпизод 102 - Вики?!
Date: 2022-11-16 12:00
Tags: alexR, alexM, wiki, opensource, импортозамещение, база знаний
Summary: Мы поспорили с Лёхой, а вообще важно ли для компании держать базу знаний на вики, тем более нам на КРИП-касте обсуждать отдельно эту тему? Это обычно не основной инструмент для работы, не инфраструктурный компонент, это же вообще что-то сбоку, стоит ли он внимания? Наливайте чайку и присоединяйтесь на наш с Лёхой вики-диспут.

# Дополнительно
- [КРИ-П](https://www.youtube.com/c/КРИПы) - Критические Работы по Инфраструктуре - в Пятницу
